今晚 , 不散 (改自五月天盛夏光年)

d人問香港既rapper去哂邊 我唔係一個專業rapper 只係想將呢幾日既感到寫出黎

今晚不散 (原曲: 盛夏光年) 改詞by FUNG仔
MAYDAY五月天 ✕ 歐陽靖

原曲:

歌詞:

呢個故事發生係政總外面
2019 真係好特別既一年
係呢個時候有一條法例出現
足以令 整個 香港改變

5年前我地 帶住一份良知
試過係公民廣場 不斷嘗試
無論你係相信 邊個政派政見
黃色雨傘 代表住 一個信念

曾經試過 讓愛與和平佔領中環
去聲援 當時手無串鐵既學生
當日 水車催淚彈 乜都出齊
驅逐 既時候 佢當你螞蟻

邊個會估到 5年後既今日
逃犯條例 逼到大家唔出黎都唔得
你以為一百萭人出黎 會有用?
事實政府 只會 當你噏緊 耳邊風

道理係邊度 公義係邊度
呢度係香港 自由度最高
Yo 唔好再相信政府既一套
送中條例 一定 唔可以俾佢過到

What does freedom mean(放棄規則)
Freedom should be seen(放縱去愛)
What does freedom mean(放肆自己)
Freedom should be seen Freedom should be seen (放空未來)

What does freedom mean(我不轉彎)
Freedom should be seen(我不轉彎)
我不轉彎 我不轉彎

或者你會問條例通過 關我乜野事
好簡單 就係有日俾人捉左都唔知
輕輕鬆鬆 係大陸 坐左三五七年
到時係生係死 根本冇人會知

所以作為 香港 市民一份子既你
即使覺醒 定係 未望清現實既你
今日靠你企出黎 用你自己一雙手
掌握自己既未來 去對抗政權醜陋

十幾年後 當你 再望番轉頭
你會後悔 自己 今日努力唔夠
如果今日我地所有努力既都係徒然
咁十幾年後 你既生活都會係咁先

為左將來我會嘗試奉獻我既生命
面對乜野困難我都會對香港鍾情
六月十二呢一日我求你加入金鐘
去到呢一步 唔出黎 我地真係送終

道理係邊度 公義係邊度
呢度係香港 自由度最高
Yo 唔好再相信政府既一套
送中條例 一定 唔可以俾佢過到

What does freedom mean(放棄規則)
Freedom should be seen(放縱去愛)
What does freedom mean(放肆自己)
Freedom should be seen Freedom should be seen (放空未來)

風雨吹下 今晚不散 金鐘政總 今晚不散

I love Hong Kong 呢度始終 係我屋企
We love Hong Kong 今晚不散 今晚不散

道理係呢度 公義係呢度
呢度係香港 自由度最高
Yo 唔好再相信政府既一套
送中條例 一定 唔可以俾佢過到

唔理你地11定12號出黎都好 今次係最後架喇
希望大家都可以齊心 !

Pish

MC JIN都上連登

又不散